( 利狗請進） 利物浦晏菲路球場之旅

利狗門除定褲條褲先

居然可以望到同市宿敵愛華頓

You will never walk alone

個球場比想像中細好多， 同旺角大球場差唔多size

準備到戲肉, 利狗門 are you ready?

Salah

仲有好多相， 英間慢慢upload

Push

單機

2個星期前先去完